台南農民美少女

台南牛屎妹
好黑...

邊個冚家剷負皮？

到底魚仔係愈大愈靚定整左容？
定係唔洗係台南幫手耕田
所以白左又靚左